SE pre market又一巴車落止蝕撚塊面度

溝貨撈底 正股驚閪

轉頭開市你咪知囉
財務閪撚到咁

仲SETSLA

大把錢，溝到落$100都得

開市之後就到我一巴車落你到
160見到

咁你應該望佢跌到$10 比你溝

CLCT

支牛屌你老母

屌你
我專登剪整左下角俾你睇

用佢app就係唔岩

手足

準備直落啦 柒頭

我均價15X驚閪

可能2日就穿啦